【肅立】 鮮血遍地 魂魄飛逝 全為吾等自由

吾等烏克蘭 榮光猶在
自由尚存人間
吾等同胞 青天之上
命運再展笑顏
吾等強敵 去如朝露 終須消散
是以兄弟 吾等國土 將必歸屬吾身

鮮血遍地 魂魄飛逝
全為吾等自由
以此足證 吾等兄弟
皆為哥薩克民族！

吾友奮起 血戰沙場
由桑水到頓河
茫茫我土 昭昭吾國
他人不可侵犯
浩浩黑海將展笑顏
滔滔聶伯終會歡騰
皆因吾等烏克蘭 昔日榮光再臨！

鮮血遍地 魂魄飛逝
全為吾等自由
以此足證 吾等兄弟
皆為哥薩克民族！

推

人地本身已經話有民主
都要打生打死先有未來

我地先岩岩開始打 咁快放棄？

支持